Превърнете следното текстово описание в математически израз и изведете резултата му на стандартния изход:

*Сборът на 13 и 8 да се умножи по 4 и от полученото число да се извади 9 и получената разлика да се раздели на 5.*